跳閘啦好冇呀？

出嚟帶哂mask都唔敢跳
幾十萬人出嚟比黨鐵賺撚到笑
有人開埋閘都唔敢過